[Telegram]94巴絲吹水gp

讀緊書或者做緊野嘅你
係94年嘅都歡迎你入黎

推

哇 入左
裏面好多高質絲打吖

係 谷主好有心會bam狗公

推多啲絲打入

Hey

已經關掉連結？
我是94的巴打

留tg

入唔到

仲有冇得入？

睇黎黎遲左

而家有

想入